今日確診人數會幾多?

到而家重未公佈
所以,比大家估下今日確診人數會幾多?

100

多過中國

等緊派彩呀

60

80

80-90

7X + 5X